地盤工認罪：隻狗係我搞！ 稱狗女沒反抗

東涌赤立角村發生懷疑人獸交事件，義工發現一隻2歲大的流浪狗女下體撕裂流血，陰道內有精液，懷疑被人性侵，警方事後拘捕涉案的五旬地盤工，控以獸交罪。地盤工今（7日）於西九龍法院認罪，警誡下他承認「隻狗係我搞嘅」，解釋犯案乃一時糊塗，案發當日他用麵包引誘狗女到溪澗替牠沖涼，期間用手指撩狗女的私處，被告無戴安全套，性侵狗女然後射精。裁判官直斥「被告的行為令人十分嘔心」，必定判囚，還柙至4月21日判刑，以待心理、精神科等報告。

被告鍾連輝，58歲，已婚育有3名子女，報稱地盤燒焊工人，但事件曝光後失業至今。他庭上承認一項獸交罪，即於本年初五（2月1日）在大嶼山東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，與一隻雌性忌廉色雜種狗作出違反自然性交。

義工發現狗女與被告同失踪揭發

案情指，動物義工案發當日在黃龍坑附近目擊鍾用食物引誘一隻流浪狗女，覺得可疑拍下照片，2小時後仍未見狗女再出現，開始在山中找尋牠。義工不久後發現狗女不斷嗚叫，陰唇、陰道腫脹出血，立即聯絡獸醫。獸醫發現2歲大狗女的陰道內有精液，而當時不是雌犬的發情期，警方鑑證師亦認為狗女陰道的傷口和腫脹不正常，應是最近造成的外傷，並非狗女自己弄傷的。

被告稱犯案時全因一時糊塗

鍾連輝被捕後，向警方坦白承認罪行：「隻狗係我搞嘅」，憶述案發當日他吃過早餐行經黃龍坑，用麵包餵流浪狗女，並用狗帶帶牠到附近的溪澗沖涼。之後他用手指撩狗女的私處，坐着將自己的陽具插入狗女下體然後射精，過程中沒有戴安全套。鍾自稱過去1、2年不時會餵狗女和帶牠到溪澗沖涼，但只是第一次與牠獸交，犯案全因「一時糊塗」，狗女當時亦沒有反抗。

辯方求情稱，鍾有嚴重酗酒問題，「飲酒飲得好厲害」，他本身有工傷和聽力問題，本案曝光後已經沒有再做燒焊工，失業至今。

官指被告行為嘔心

裁判官直斥「被告的行為令人十分嘔心」，他需要為罪行負責，事件亦傷害了他的家人，明言判監不可避免，只是刑期長短問題，會先為鍾索取心理、精神科及背景報告，鍾要即時還柙，至4月21日判刑。香港以前只有一宗人獸交案例，17年前一名48歲已婚男子在紅磡公廁內與一頭黑色母狗性交，終判囚3個月。

被告涉打記者案本月18日再提訊

本案2月中首度提堂，鍾離開法庭時疑不滿被記者包圍拍攝，揮拳襲擊一名攝影記者，令他口鼻流血倒地，即日再被警方拘捕，加控一項傷人罪。傷人案押後本月18日再訊，以待控方繼續調查，包括進行認人手續和索取事主醫療報告。

牙泥

獸醫：不會因姦成孕

人狗交對狗隻會有什麼影響？城大獸醫學院總監王啟熙指出，人狗交並不會出現因姦成孕的情況，主要由於物種差異大，他直說：「機會是零，即使是人和猴子都不可以。」他說，人狗交最令人擔心，是狗會受傷，或受到虐待，亦可能會有心理創傷。他又指，鮮有聽聞本港有發生人獸交事件，相信外國情況會比較普遍。

咁都要學者解釋

呢個世界有好多好無知既人架 解釋下都好既

cos :(

牙泥好勇敢

本案2月中首度提堂，鍾離開法庭時疑不滿被記者包圍拍攝，揮拳襲擊一名攝影記者，令他口鼻流血倒地，即日再被警方拘捕，加控一項傷人罪。傷人案押後本月18日再訊，以待控方繼續調查，包括進行認人手續和索取事主醫療報告。

希望架純b比佢屌返

真係傻閪

邊位巴打

地盤佬

殺左隻狗其實犯唔犯法

係咪要負返責任娶隻狗？

牙泥典算好

肯定認唔到啦 d廢中個個一樣樣

新會然???

隊死隻狗可能只係感化下

殘酷對待動物

雌性忌廉色雜種狗

一句講哂,5p字要唔要屌

cos

又多個波台手足入黎陪你啦滿囝

好奇一問 其實依家有無啲咩個案會證明到同狗打真軍會引發新類型既性病

痴線 人獸交都有罪
黑暗社會

17年前一名48歲已婚男子在紅磡公廁內與一頭黑色母狗性交，終判囚3個月。
坐幾個月出黎啦

泥ching 勇於認錯
波台手足會原諒你

佢冇做錯到

咪係 遲d我扑你老母容乜易都要坐監

呢D人真係抵死，有性需要可以叫雞，做燒焊工收入唔會低，唔好話無錢叫雞

講夠未呀一場手足

有腦既人都知小妹係守法好市民 犯法野唔會做

情願屌狗都唔屌佢老婆

我冇話係你

人地中意狗
唔中意G都吾得

想要d咩出聲，得閒拎入黎俾你

入到去坐 俾d柳記大大聲講
人獸交
唔知會唔會晚晚俾人打呢

系

泥XXXX

Cos清心理有冇受到損傷

唔好亂講

原來你係狗

勇於認罪

留名

以為除左你老母俾狗屌之外 仲可以多
句你老豆去屌狗

我一路都以為隻狗叫阿泥，原來講緊你

要攻要守 屌隻狗 地盤佬經手

人妖生仔

可能隻狗好enjoy呢

甘要問下cos

子非狗，安知狗之樂？

屌你 都話cos唔係狗

究竟係cosb定泥妹

阿泥屌阿cosb

好撚嘔心

2個都無關

本案2月中首度提堂，鍾離開法庭時疑不滿被記者包圍拍攝，揮拳襲擊一名攝影記者，令他口鼻流血倒地，即日再被警方拘捕，加控一項傷人罪。

傷人可能仲判得多過違反自然性交

做乜9野

崩潰了

個問題係無人知隻狗係咪對佢有情

劏左隻狗來食可以冇咁大罪，上到庭可以用文化差異來辨解。

結論: 狗嘅貞操緊要過佢條命

因為美女與野獸，野獸未變返人之前都冇做愛吖嘛

架純你個25仔

口罩都唔戴 真勇士

子非魚，焉知魚之樂

你個名

呢個社會

講起又講
大家覺得狗頭人身詭異啲
定係人頭狗身詭異啲

sbt

Cos狗

鋼鍊合成獸.jpg

望到蓋狗就知咩係狗頭人身

個名有個連字都特別on9

有老母唔屌 去屌狗

泥囝

講還講 唔關我事

當時都唔係狗女嘅發情期，唔會自願掛

諗起之前首歌
要攻要守 屌隻狗 地盤佬經手

泥垃圾破左處了

佢地本身好老友

冇人話關你事

上面班撚樣老屈

係唔係想打牙

係

鋼__？

gummmm

屌完狗唔認數？

泥ching

咩

泥妖

個個都知佢地本身好老友

咪亂映射

呢個post d 人應該都成日屌狗乸
算啦 愛有好多種方程式 我會學懂接納

為左屌閪可以去到幾盡

駁唔到

有冇人睇完段新聞扯扯地

柒左咪認

up乜春

屌完狗屌花槽

隻狗都無嗌唔好同大聲叫救命
應該好enjoy

林雪:屌騾仔唔戴袋？！

敢做敢認真男人

隻狗一定好開心

狗女好慘，比廢老屌

垃圾廢老唔識叫雞就死係屋企打飛機啦

吓上一單得判3個月

係呀，狗女都無話（唔好）！

垃圾中坑真係打靶都晒子彈

我地波台而家有幾多會然坐緊

boa
牠首
cos
卡牢

仲有無

正皮係比個官

吾你老母

地盤泥

泥清屌狗

特西